cccu相認po #8 我既第一次

我1001左添

故事的小黃花

快d搵人入黎

大家會唔會搵唔到

個PO一向都係咁 扔係到就得

從出生那年就飄著

幾日就推到一個po

有冇麻雀打

快啲多謝我地強大嘅AOAL A巴團隊

請自攜

Partyroom應該咩都有既 再搵搵先

A巴我有啲想問 City ELTM而家去到咩GPA 同Poly LEM岀左二手飯未

但係我想知呢度有幾多人識打牌

所有deadline同test都積曬係同一個星期 我有啲想喊

我exam week 六日考五科都係咁啦

冇事既

A巴華麗留名

好驚最尾個sem meet唔到condi

M巴有offer

衰人 憎死你

聽日仲要psycho role play
個script好多都係我執 奈何自己做野真係太多甩漏 隔離組啲人又一consult就比人話拎到A+
其實我真係好撚驚 我一個衰唔係問題 我唔可以連累埋其他人啊

打番個丁冷靜下先

我覺得自己好撚廢
其實忍左好耐一路都好想放負
依幾日就係不斷chur pj
上星期做完中挑 groupmates叫我主要負責做psycho 中挑就做少啲(兩份pj groupmate都係同一班人)
點知psycho我做到一pat屎咁 又交漏野啲故事又唔連貫
今日要夾嗰陣我自己又傾傾下訓撚左
我知人人都好攰 知道自己好自私 仲有人比我訓得更少 但係我竟然咁
我一個做大半份psycho就係為左減少groupmate既工作量 點知都係要人地執手尾
真係好好好對唔住佢地 枉佢地仲咁信我

有冇野幫到手

利申 頹緊

冇 聽我呻就得 只係覺得自己係咁鑽牛角尖都冇用 反正已成定局
btw做咩頹

要求六個人一組 最後兩個 結果自己做哂

想撩番一個人傾計

好似以前咁

勇氣

唔洗比自己咁大壓力既絲打

有無人讀heritage 想問june有無比tips或者有無巴絲之前讀過可以講下啲問題大致係點

覺得自己好冇用 聽日仲要考oral但係我睇都冇睇過 role play又未練好

上回題要 唔係已經unblock左你咩？

你講多少少bg 同校就問下學業 果d

總有方法可以傾返計又唔odd

agger

好撚灰。。。。。。

講出黎啦，講出黎係舒服啲㗎

又可以扔少個西瓜

我估計3.4x到3.3x呢d位
琴日計埋我好似有3個人收到
M巴同另一位巴打
Poly LEM唔知

我見999個陣冇人講專登講下野

M巴你cgpa同conditional offer 幾多

邊個時間上呀絲打

我就嚟會變你咁

巴打有咩煩惱 睇下姐姐我幫唔幫到你

你個好熱同濕曬，引到我回你

果陣的確好熱同出曬汗

屌，我個fd用左成個鐘黎諗著咩衫，9點堂，佢9點先出門口

下次開冷氣嘛

離完sem愈黎愈近

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

難道故事終結早已註定沒法剩止

Sad but true

著短袖開冷氣會凍死

On撚9,激死我啦

著長袖開冷氣

試下著羽絨

上9
已炒 謝

不經不覺原來已經係week 13

不經不覺兩年asso就完

A巴等offer等足一個sem

留名待相認
其實係想問下 year 2啲tutorial group係咪唔同year 1? 毒撚怕要再識人

一個月左右姐
由佢interview開始計

每個sem都可以唔同

利申 都係毒L唔敢同人交流 唔好話女仔 連男仔都唔識得幾個

不經不覺我連一個offer都仲未有

繼續吹.jpg

有得web add drop

事實 又摺又毒講野口疾疾

仲成日講大話

係囉 我係辣殺

成日扮Aoal同學

12點堂仲未出門口

其實係咪冇LAC既巴絲

扮完AOAL又想扮LAC？

啱啱role play完，好彩都叫有十五個孖tick

我year 1兩個sem都一樣 希望year 2都一樣
Between, pre reg有得add drop嘅咩

有

我唔想重新識人

返緊份partyroom個場有設施玩有機打有boardgame同麻雀打有廚房係觀塘有冇興趣

人生辛一葉呀絲打

多謝A巴解答

巴打幫邊個fd問

有冇人識打先
冇人識打唔要麻雀都得

幫絲打問

做咩

原來係你

右邊好少人

你係邊個

我

唔識

今日kenny堂好多人

我識打牌阿

Wk13 ma

終於知你係邊個了m巴

shit

咁你係邊個

右邊好少人wor

做緊project

落堂揾kenny影相

邊份ar

OR同kenny

一早做完

直線自爆

咁database做晒la

Same
諗住今日交又話陣間講pj
驚做錯

唔好提啦巴打

database有pj?

巴打有offer 驚咩

內向性格

Don't get fail because plagiarism

絲打有咩offer

H_ 要_ suit _________既_？

_ V _着 ____ present _ 咩?

A巴教我做kenny

你去食咩咁鬼香

一定唔係

你睇佢比你個example好過

放晒出嚟俾你抄重唔夠

你up乜春

唔夠

原來你就係個西裝友

曲綫自爆？

自爆

下我今日走咗堂喎

有無人係ac2 3樓

依度得一個西裝

你頭先係咪響3m斟水黎

我邊有講過我今日著老西

你唔好dup低頭啦

都話走咗堂，何來斟水？

我喺屋企dup低頭睇連登你都知？

巴打個名好嘔心

Kenny 好感動

大合照

咁到底邊個先係你！！！！！！！

影相條女幾正

A巴戰隊

M巴今日係咪深藍色tee

留名

又打10 個？

呀！！！！！！大家有冇識人讀DDD!!!!!!!我少左份notes呀

我year one

有影大合照咩
我唔知嘅
頭先Kenny Ma嗰堂影

明日有緣能相會

我想要尿袋

絲打我有

_

春袋

呢位巴打好核突

巴打你扮野都扮得好核突

邊有扮

A絲 聽日最後一日 不如我地真係相認

嘔心

我先係真絲

都是嘔心 不用分那麼細

不如今日相認

A巴tion

係邊先

綠地

空堂緊

A巴戰隊齊齊相認

我而家係玻璃房附近

H_ 又同女傾緊roleplay

成班得個講字 一個人都無

唉

絲打我好似見到你

巴打係邊

玻璃房入面

屌 原來係你 估唔到你有上連登 睇你唔出

殊！ 大家咁話 絲打

見到你啦m巴

絲打去完廁所

Fp門口等

你過黎啦

成班得個講字 同得A巴tive相認左

係門口喎

你係邊到

絲打連我個名都寫錯

頭先同A巴s落左去fp門口 都無人

成班得個講字

絲打我唔會再信你

經過冇人

依家係綠地

等左你十世

咪就係

成班唔敢相認

眾a巴絲相認

上緊Kenny

唔洗同你相認啦

kenny ma堂坐最左

都Week 13, 不如聽日一齊相認

4-5定5-6

點睇都似最後果幾排

講緊tutorial 定lecture

tutorial 4-5

最左係指近門口個排

A絲都係 ？

啫係最近門口嗰個?

咁當然啦 近門口果4個

第一個定第二個

我都係4-5
估下我是誰

洗鬼估你係邊估個咩巴打

好似仲有巴絲唔知我真身
唔似某位巴打經常自爆

巴打都已經好出名

同另一個巴打

絲打都好出名

M頭係巴打嚟喎

咁都有人信M巴係絲

其實我都係

M巴

我真係絲呀

自貼

唔啦我好醜

搵人一齊影下相，天日

速速現真身

我都係絲打

咪講左我今日坐係右手邊

我地頭先相認咗 唔通係人妖咩

冇人要你 我要你

藍絲

多謝巴打 不過 你係好人

聽日要見到你真身

你日日都見到

kenny 竟然extend deadline 好唔公平

有麻雀提供唔需要你一定玩，收費包埋

如果夠10個人咪成團

完Sem PartyRoom CCCU聚

1 : 由我來獨唱櫻吹雪

想打牌

我嗰組做完咁滯

咪係 我已經做好晒 差design

冇啦啦俾多幾日 我做得咁辛苦為乜

早做早享受

我交左

準備下聽日Simon科present先

加油呀巴打

係咪有心搞

M絲pre左未

我聽日都要pre

做咩咁關心M絲

我諗緊我地本身係咪識得

絲打你幾點pre

定係你係巴

係絲 點解又問

冇 好多a巴絲 搞唔清楚

大家都aoal

聽日現真身

聽日走堂唔聽present

西門兄：mark低左你名

有冇中日韓既同學仔收番份essay？你地幾分？我４２算唔算低？

哈哈

你幾點present

A巴要食女

A巴 你遲啲會唔會放cityu ELTM offer 出黎？

點知最後食晒成堆gay佬

好低

我今個sem 一堂tutorial 都未走過

叻叻

Poly Shipping 出比我咪放

求offer god 出 shipping 俾A巴

巴打gpa幾多

幾多先係ａ？
我個ｆｄ７８ 屌佢

上年最低都5字頭 不過Final都夠拉番a+啦

林伯伯係咪有LEM?

上個sem 80 final冇溫過 最後A

tutorial唔係應該返齊咩

日日都現緊

日日都見到 不用相認

好眼訓

妖 肯定有人知我係邊個 而一個都估不到

剩係知你有得去韓國study tour

藍色

點解我會估唔到你係邊

個

絲打我成日坐你附近

如果我有offer就唔會求人放offer啦

我都唔認得啲人個樣 又摺又唔識人

聽日兩堂觀察下先

做咩學我頹摺毒

巴打你gpa幾多

讀左兩年 5隻手指就數得曬我啲朋友

班fd仲要成日唔番

邊度

仲捉你唔到

你地班賤人 好快就估到我是誰

中正巴你唔好咁痴線啦

3.1-3.2

我一隻手指數得哂

鬥夜訓大會再一次開始

瞓先
聽日要present

辣殺

十一點瞓先係王道

我又pre

夜媽媽好想食蛋糕

上次有個畜牲女朋友一搵佢就賣左我

講下有咩特症

最後一日現真身，一齊叫米奇老母

訓晒 ？

琴日著藍色衫？

米巴

on99

一早知

點呀A巴tion 冇得再係德藝會做尖會唔會好失望

原來A巴tion係運動男

對短期內冇得掙扎有d失望

唔係 我係入去坐同影相

M巴真gay？

叫左你去力威架啦

我真絲 到而家都無人信

太gay不了

A巴tion同米奇識 咁米奇又係邊個

今日fp等左你一陣都唔見人
好失望

我係玻璃房出面 一直無人黎

你問米妮咪知

我企左好耐

邊個係米妮？

checkpoint

m巴係真gay

正 扯左

利申 藍絲

我唔想再解釋我係絲

咪臭係 玻璃房相認冇人嚟

咁今日認囉

放棄左exam

M巴是真gay

我印象中我無打過扯左呢兩個字 定係你quote緊上面個巴打

上面個gay佬

日日都得閒咩

今日pre完Simon好得閒 等到7點

pre完simon上lenny

我地同tutorial?

我carry你database

幾點上西門

你估下

到底係咪打牌去partyroom

又要自己一個坐

cityu mkt waiting list
offer god

無人自己一個啊

絲打做咩又變左色

真M絲 今日坐左定右呀？

A巴tion爆4位

變左幾日 好快啲pm我現真身

佢係左

而家兩個

明明見到你隔離有人

比佢自己答啦 實話右嫁佢

頭先入黎

aoal留名

我答咪堅料 佢一定呃人

m巴好似鼻仔唔舒服喎

琴日先相認完m絲

大家專心聽安祖講書la

是小夫啊

最唔專心嗰個係你

小夫

咁邊個係胖虎

西門

幾時唔舒服

21614 個 lecturer

最後一堂就安靜專心d

佢都幾好人

咁你唔好再擤鼻涕啦

點解係咁話我病

m巴去廁所阿？

聽緊big data

下
講緊exam wor

頭先big data

專心聽書啦 人又認錯

陣間present 好淆

我都係

我都要

其實present 有咩好怕喎
生命滿希望

單挑小夫就好驚

得佢先唔驚
唔駛對其他人
陣間對住西門

西門好中意問到你答唔到

上次我個組都係得1條問題
好似輕鬆過

好唔捨得安祖

好想同安祖影相

其實我先係個鼻唔舒服果個

終於還我清白

陣間exam冇溫過 我仲驚

岩岩掛住聽andrew無上到黎睇 對唔住M絲

下次唔好啦 雖然都冇下次

成班砌我絲豬肉

A巴tion同A絲ting我知你地一直都想同我相認

咁我呢

你地係邊 我黎搵你地

陣間相認

係邊認

上緊堂 等陣同米奇出黎

係邊 見到你班fd 但唔見你

A巴頭先present好撚型

一早知係你

在遠處觀察

聽到濕左

相認左

我睇著佢出晒水

比雨滴到濕曬姐

想食野出面好大雨

急求
有冇人知 CGE24401 Ethnics and Society 嘅 City 堂幾時同時邊度上

仲要行雷

重要閃電

Last day先嚟玩啲咁嘅嘢

有GE 未lastday

今晚就完

絲打星期五先完？

未同A巴影相

認真咩

今日last day我都未同你地相認

天巴同女去city做乜

我地係綠地 M巴過嚟

未知你真身

星期四

你又係邊個

我係甜甜圈

車已上

eng year 1 dicky 姓鄭 有冇人相認

甜甜圈一推

天巴做咩同女去city

西門d問題好尖銳

A巴做咩係咁望我

我地組有神人解答曬

唔識你

A巴見到A絲ing？

望咁堆fd 佢地present 緊
你係邊個

緊

做咩係咁比膠

我係上面見到你周圍走

西門嘅離別之言好感動

圈圈甜一推

自膠

自己ac都錯

講咩

agree

叫我地出嚟做嘢要注意d咩

記錯左寵物小精靈既圈圈熊

好笑咩

招隻所有A巴上完西門堂影相

你絲黎

招隻

[img]
圖片網址[/img]
巴打好毒

妖邊個嚟

衰人po相

笑左

依位巴打係？

屌開人相其係好撚冇道德

求介紹

客服中心 唔好post人出黎好bor

po人相嗰條撚樣可唔可以當面同事主道歉下先呢？

撚樣又點識a0a

毒撚都畀人得罪

你唔好咁撚串好喎，開名都算，而家仲開埋相？

好衰

有點過份

尊重下人好喎…

你都唔會想自己個樣俾人放上嚟瓜 客服中心 長大啦

成個弱智仔咁

sorry大佬

我見到前面巴打上連登

呢鑊都唔幫你

雖然唔知你乜料

究竟係邊位巴打

咁少人上堂既

今日算多

我有幾個fd走左

因為你唔上

巴打你係咪靚仔

今日講exam都走

絕對唔係

笑咩

我唔係笑

我有上

好威？

收嗲啦你

走咗好威？

你個死拉雞

我有上所以又幾威下

抄9我

表情撚DLLM

你叫我轉

有冇人陪我溫書

你痴撚線

唔好再玩暗戀

想最後一日表白？

9點綠地等

相認吧

Hi我想問下有冇人讀過design in cultural context 想問野

問啦

9 點相認好不

9點左上角A巴相認區

我想問最尾final project present 個陣大概要點講？因為份野都係script 黎 係咪要解釋點解要講個句？

仲有想問下考試大概會點出 年份都要背埋？唔係幾識點溫佢d lecture

你知唔知佢一睇到幅相嗰時幾想即刻上去七樓一嘢跳落嚟？
我希望你下次用下你個腦先好post，你一時嘅衝動係可以損失一條人命

考試成份卷都9做 好刺激

有冇七點三考ddd嘅巴絲？

再見了各位Aoal巴絲

A巴下落堂就唔見左影 想組A巴團搵你影相都唔得

我唔算走得快架wo
仲去左廁所先走

絲打咩tut

你地相認左

???

冇人同我相認

想揾天巴影相

走左啦

做咩係後面到望

好失望 坐係到等你地咁耐

A巴好快

天巴食女

仲係度？

要堅強呀

留意到有4 5個

叫我 ？

Te1

A巴軍團第一個走先

A巴ed 唔好唔開心

再見啦咁多位AOAL朋友仔
多謝咁多位陪小弟過呢兩年

對唔住
認真想搵我影相咩

多謝aoal 有緣再會

想呀

已經對AOAL冇留戀

今晚食左咩A巴ed

其實全Aoal都知你係邊個 係你自己一個唔知姐 頭先你坐右邊第5行排第二個位

M絲 多謝你令我比人誤會搞到我要同人澄清

多謝大佬

I know
我想知你地係邊個

其實全Aoal都知你係邊個 係你自己一個唔知姐 頭先你坐右邊第5行排第二個位 +1

我咪peter囉

咁你又係邊個 夠膽post人相

我係jason, YoYoYo

借刀 ？

即係邊個

低級借刀

嘻

直必腸 ？

咩黎

睇黎都唔係個個巴絲知我真身

少年你太年輕了，想想你那whatsapp名

低莊

P仔

Hi Y!Y!

又係啵
但係應該冇咩人有我contact

我有

Wtsapp有冇同你傾過計

仲5係yoyo

冇

邊個yoyo

我都想問

冇又有我contact 唔通係

扮，繼續扮，開你電話嫁，睇在朋友份上5公開

你咪以為你改咗名就唔知你邊個

你咪以為你改咗名就唔知你邊個+1

你咪一樣改左名

好大粒花生

係呀

正式宣佈呢個po剩番AOAL人

你唔係自稱aoal咩

我唔係AOAL囉

social sci jj

幾時會扮LAC人
呢度冇喎

AOAL

依兩年一個靚仔都識唔到，就咁就完左

你都有男朋友啦

有男朋友就唔可以識靚仔嫁啦？

我知你邊個啦

幾時先收到offer呀

好快有

AOAL壟斷

冇錯

一齊傾

咁多個A我淨係認到你同Aed

Aed已經唔存在

Poly出左offer，無我份

Poly我都冇offer

A巴，你已經有一個，雖然唔係你想要既 無記錯既話

你等緊咩

其實我都知足
當然有埋poly就最好

邊到收左

City ELTM

我得兩科waiting list

等mkt下round in表示

City我冇一科有得in
除左唔駛in呢科之外

起碼都有著落 我前路茫茫

其他U有冇報

有poly offer

我黎緊25號in Criminology，26號in Social Work

淨係得shipping offer自己想要bom架

比我得唔得

咁你求bom比我啦

幫你拜
city Bonn offer god

Bu n poly都係無

poly報左咩

Shipping n gscm

lac表示完全加入唔到....

bus表示得2個gm 1個mkt

我會唔會係唯一一個文科撚

有可能

上埋堂仲係唔識寫society essay

spanish有啲女仔幾正

唯一一個電腦科

圖

認真一問 year one第一個sem gpa衰左仲有無得救

唔係低到入地核既why not

如果early round就只睇yr1 咁就靠下個sem拉

A巴tion識玩

死啦好驚

文科撚here 推到多啲文科撚入黎

未考試又未出grade
驚咩呀

邊科

終於收到正式既offer letter
好滾動

因為我真係差

你預考出黎多先

幾多

恭喜

多謝

未必有3

Midterm 咩分
過mean應該都有3

fatboyeatallday正阿喂

請問city 出左apss/ppp year1 interview/offer未

有冇手足係AC2

又去監考？

一dd

chur完啦有教好訓啦

Exam都有咁上下就過3
操下past paper
第一個sem唔知有冇操到

早抖

No
去做肯尼馬份pj
順手清下printing quota

我翻緊去

你果科

1點先番去

一點見

無知一問..past paper係點搵..

說話今日番學見到有位巴打個書包掛住隻腦魔公仔

Library 之後 past paper Database

絲打Psycho exam坐邊間房

召喚胸毛逗痔巴打出嚟睇樓

ac2 printer room最早幾點開?

邊隻腦魔公仔

依隻

類似

好

215

我係ac2 4樓 有無人黎？

就到AC2
準備上4樓print野

你著咩衫？

A巴溝女？

應該食個飯先
灰色外套

黑色外套 try find me

4樓冇電腦用
要去5樓

邊度有得買好想要

避開我

唔知

5樓都冇
而家係4樓用緊電腦
岩岩好有個位

A巴識玩 係咁走黎走去唔比絲打搵到你 但係你就可以搵到絲打

高招

做pj就有我份

高手

我要溫書，無去搵

冇去揾係正確選擇

絲打其實你係邊個 你搞到我比人誤會

咩意思

俾人踢爆唔好嬲豬

4樓個d電腦唔應該用黎做pj
好多人等住用

真係搵唔到位

繁忙時間

最後我讓左出黎
而家canteen 食緊芝士麵

我飽啦

A巴做咩成日透露自己係邊 係咪想絲打搵你

成日屈我

有冇5樓用緊電腦既同學願意讓個位比小弟

返屋企用

有位了

都完sem啦 你唔會知架啦

扮 識玩

巴打改番舊名

A巴

轉移話題 A巴識玩

舊橋唔怕用

M絲你都好似仲未答

屌，唔想溫書

你又想嚟揾我？

上緊lec

10%射落海啦屌

你琴日都係

A巴肯定玩得太多

A巴係咪著藍色adidas?

做咩比膠A巴

絲打我都係

走了

有無interview??

頭先九龍塘上車關門一剎那我上到
之後望轉頭兩個fd上唔到

A巴好身手

我本身係佢地前面少少
就係差個dd 佢地上唔到

周圍都咁多西裝友既

唔單只型 把聲又咁好聽 又咁好身手 A巴溝死女都似

好想聽下A巴把聲

不了

咩事

好有磁性
J左

平時把聲好沉

濕左

聽過先知

一聽就濕咁正

有冇人番city溫書
處男殺手已經跌左落海

係咪有ching入CU
揀咩書院

咩係fatboteatallday？

死左

google?

咁出名都唔識

唔好扮純真好冇

今日simon上堂屌人
仲話有人係TLQ留comment講粗口

係之前嘅事

琴日差d要揾地拖幫A絲抹返乾塊地

推

佢琴日都有講

西門兄會屌人咩

唔係話9填都冇意口手

思咩

A巴記憶力驚人

兩日前咋

琴日見完最後一面可以死心同死死氣番去溫書

同邊個見最後一面

3 難d

即係我係個死肥仔
Btw 我記得愛熊巴有拎roa?
你有冇收到電話話confirm有得去個ceremony

a巴呢

做完肯尼馬份pj啦

同pj見最後一面

有4先有機會

重未開始做

r西門兄做fd

胃酸倒流可以點

呢位同學，爆4係需要相當既付出同努力 並唔係依靠關係。即使同學同我關係幾好，只要你exam paper或者其他assignment表現唔理想既話我都一樣無情講。
希望aoal既同學可以盡快完成手頭上既project，之後努力溫習exam

r到佢做fd咪有令grade

順路r埋肯尼馬 安祖 丁勿肥

出現了

係機會俾你r 4.3

西門兄你都收咗我唔少着數

又多左個

我識西門早過你

你份pj好難做

點解放假都咁L多人

點交你份pj email又唔寫清楚

擺落general office個box到

我都覺

AOAL果個Simon
利申：Grad 左

office開咩？ 重放緊假

星期二先交啦巴打

18號

放到20 wor 18點放入箱

冇得揀 除非佢比你交落AC2

你係city?

走左

18號唔係紅日啵
個日12點前交is ok
20號既話咪過deadline

利申 隱匿左係冇人見到既地方

我以為sku holiday都冇人返工

不過認真tf冇人上堂 office條女可以唔返

蘇菲？

咁咪好多人交唔到

聽日返學溫書，夜晚約囡囡

你有冇諗過啲冇女嘅人嘅感受

廁格？

係後樓梯

場面好核突

包容下 冇朋友係咁

邊個mkt/fs既同學放左啲咁既野係到

巴絲們咁早開始溫書

扮溫

pj都未開始做

巴打溫Climate change 未

鬥夜訓

們
今日開始溫

咪癲嗌

各位早晨

早晨 重未打仗

早晨 完全唔想溫climate change

好多都唔識

繼續摺

全部都幾多圖冇咩字。。。

勁

我成日覺得佢出既題目notes冇

咁先易温

溫番佢最尾個堂講個d算
好多都唔知講咩

你d notes份份都係字海 諗起都正

多極都唔夠airport management
閒閒地就過100slides仲要字海

我叫字海 西門嗰d係咩

佢係太平洋

病病地

西門起碼都講晒要温咩 但係肯尼馬乜都冇

係咪掛住一班aoal嘅同學仔

召喚肯尼馬

有冇人做緊human com份paper

邊度冇講
我明顯佢講咗有一課唔駛溫囉

呢位同學心水清

唔知嗰d一定冇上過堂

cccu真係好多垃圾狗公

Climate change 頭幾課溫完好似冇溫咁

咁database收得皮瓜

收硬

慘

global做到佛誕

真係完全唔知up乜

database疊otes咁少

頭幾課應該只係出mc

真係有啲驚database

Btw A巴 你點溫climate change

睇完頭3課咋
Positive feedback (example/definition)
上次essay出 今次我估都大機會
諗住睇番最尾個堂jot down左既notes
佢咪show左sample
最尾個2-3課好似多d字 我會記多少少
MC實出得難 上次midterm就知

上次midterm真係。。。

Tip題高手A巴

其實係TLQ 留粗口會點？
利申：13 年 Grad

鳩up當秘笈

冇野
佢唔會知道係你填

唔係多少嘅問題 係唔識

feel到難過programming 又要背嘢又要打code

講開又講
TLQ其實冇用的
除非條友踩親高層條尾
咁就會成為把柄
利申 發夢嗰陣有個啊sir同我講

鬥夜訓大會

岩岩爬文 有人問點爆四 我只可以答你唔需要關係 隊友 只要勤力發癲溫書(每日溫 一星期有4-5日要溫6-8個鐘 上齊堂 唔識就問 就足夠
有圖有真相(真係本人黎)

唔需要關係呢個真
不過做project最好就上心啲

利申1：真·本人
利申2：考mid-term/exam之前一日先溫書
利申3：上堂冇聽過書

邊科得B

又show off

英文 好似係

成班係度曬命

真係有人認真答蔣巴個傻仔

M絲

AOAL有人爆4唔係一件開心嘅事嚟咩西門兄

有冇巴絲星期二番去交肯尼馬份野

你幫我交埋

之後收到肯尼馬email問點解你個組冇交

有冇人知道咩係Johari window

左上慢慢expand出去其他 blind自己睇唔到
unknown未發現 hidden自己知

Psycho

佢份paper要我講which one would you say is most dominant for果條，揀完都唔知點答

:0)會唔會係貼條問題出黎呢

係咪左上越大越好

癲

有冇Aoal巴絲教下我database

問剃毛飛啦

佢教到你就唔會搞到依家咁

隨住self disclosure/how long you know each other/how close you are而expand 冇話好唔好

不過open愈大 兩邊互知既野會多左

各位好
好耐無見

有冇人記得我

記得阿

你收到痾化未

早晨各位

我個fd話你成日佢

有，未相認嗰個呀嘛

Good morning

Aoal手足記住聽日12點前交肯尼馬份野

棄已放

點解放假先叫人返去考試 痴線架

我都唔知有冇做錯

唉，不要再說了
In左Poly，出左offer但無我份，已經為左呢件事喊左三次
黎緊4月25同26會in City，希望得啦

算啦，為左唔好再次失望，我已經唔會對N手飯抱有期望，大不了咪讀City AIS

唉，Poly果科我最有興趣既一科
City果幾科即使收左我，講真我都唔會特別開心，因為根本就唔係我有興趣既科，即使讀都只不過係為攞大學學位

不過算啦，怪就怪自己interview表現唔好
灰過喊過後路仍係要走，日子仍係要過，地球仍係在轉

我好冷靜，亦知道自己下一步要點，只不過無自己想讀既科既offer係唔甘心同唔開心啫

召喚林伯巴打
教教我climate change
第8課climate model完全睇唔明

未溫到 你睇唔明 咁我都唔會睇得明

成班係到扮廢

話說頭先你講完我唔錯之後。行到地鐵站就比人搭訕 笑左

成堆圖又冇咩解釋

真係唔識呀

咁犀利